馬鞍山新港城中心阻差辦工案 被判120小時社會服務令

#沙田裁判法院第一庭
#溫紹明署理主任裁判官
#判刑 #1007馬鞍山

楊

控罪：阻礙公職人員

案情：於19年10月7日馬鞍山新港城中心爆發警民衝突，有保安嘗試阻止防暴警察闖入商場但不果。警方其後在商場追捕使用鐳射筆的市民，被告拉住警員

求情：
*感化報告不適合及社會服務令報告建議中長度社會服務令(即160小時)
*被告一直奉公守法
*有穩定工作

判刑理由：
法庭考慮被告背景良好，一直有穩定工作，被告並非參與社會活動，只是一時衝動或錯誤理解情況，亦只是造成短時間的阻礙。而且，被告認罪表達悔意

判刑：120小時社會服務令

較輕左

保安叔叔定手足黎？

痴線

保安叔叔????

on9 私人地方比差佬告返轉頭?

後者黎...

唔係保安

相反個社工就一年

唉。。

你覺得呢？

然後最on9係法庭受理
真係仲有法治咩你估
人治架，同古代一9樣

仆街狗，冚家落地獄啦！